梁君彥宣布改由陳健波主持內會選舉！

都痴撚線，求其搵隻太監主持會議

仲未有人JR同申請禁制令?

等睇黨委法官表演搬龍門

立法會黨組書記 - 梁君彥
立法會黨組副書記、內會主席 - 李慧琼

根本9up
有規則唔洗守 隨便搵個人講下意見

:香港人參考法律意見
決定炒晒政府官員

大會主席可以干預內會選舉？

法律意見係咩？咩權力？

變左北韓萬壽臺

點解係陳健波？

等jr

每個週末搞啲嘢整慶個場

沒有最瘋狂只有更瘋狂

92條係對未有作出規定既野作出裁決
依家鏗做既野有邊一樣係議事規則冇規定？

梁君彥表示，對上周公民黨郭榮鏗主持的內會仍停留在處理與選舉無關事項感到遺憾，又指今次情況十分特殊，聲稱只適用於今次情況。

梁重申，裁決已向所有議員表達，呼籲議員放下分歧，履行議員責任。他又引述有人形容議事規則第92條是「尚方寶劍」，引用必須要小心，若違反基本法必會受法律挑戰。

議事規則第92條條文內容為「對於本議事規則內未有作出規定的事宜，立法會所須遵循的方式及程序由立法會主席決定；如立法會主席認為適合，可參照其他立法機關的慣例及程序處理。」

鳩啦仲問點解
就算有35+都會係咁
不如宜家諗下如果到時係咁應該點做啦屌

佢即係等同解散立法會

真係吹佢唔漲....

佢係財委會主席
係主席就得咁搵我學校個班會主席都得

不如廢咗垃圾會啦

呢個直頭係高射炮添啦

我參考左法律意見 政權上上下下都有罪

又指今次情況十分特殊，聲稱只適用於今次情況。

點分特殊定唔特殊呀，想通過就特殊，唔想通過就唔特殊

順應天象 三星連珠
聯美抗共 香港唯一生路